又話不分化不割蓆

見到隔離有post屌呢幾日和理非
做乜尻 我地從來無同前線手足割過蓆
我地嚟緊兩日要和理非係想俾政府、國際睇到我地仲有好多人撐
隔離有post就即刻話俾大台騎劫左
做咩要和理非
我知道到而家咩都無爭取到
而家只不過叫勇武抖一抖
絕對唔係叫佢地以後唔好出嚟
希望大家記得我地呢個運動開頭
全靠 不分化、不割蓆先會堅持到咁耐
818 維園見

818 2點 維園見
大家一定要出！